[砌機］20k list 包mon 求插

Price from 天馬電腦

ASUS 生態系統
睇中佢自能超頻
平時主要上youtube 行 MS Office (multitasking) 同 Adobe PS LR
得閑會玩LOL / PUBG , FHD
但係都想盡力cut cost

請大力插

想問下大家
會唔會出唔等 amd 3rd gen 出i9
同埋保養經驗

CPU同顯示卡唔洗咁勁

個24吋mon

咁鍾意ASUS 用埋ASUS mon啦

AMAZON PG27UQ
仲有5千砌機

隻mon起碼都兩隻32寸啦浪費咗部機

我想問如果我有時候連上4k TV 播電影呢？
同理 i7-9700KF 同 i9-9900FK 差800 其實有冇分別？

冇位 fuck

牙石

無位買部iphone算啦

2070 有咩可以浪費？

萬七銀買部2070

17k 2080就差唔多

等其他巴打出招

2070 上2080 多$1200
但係值唔值得？

唔洗佢個智能超啦，自己玩下簡單超唔難
唔識超直接咪鬼超啦，費事佢個加到個電壓太大你又唔知
不過你要出ASUS 板價位上都係呢塊架啦，雖然供電好似比人屌過定點，如果唔用轉返msi
1600 蚊買個240 水冷真係有錢仔所謂，但係你仲用緊ASUS turbo 2070
換隻千頭既240/280 水冷，NZXT/ corsair
U 轉9700k 拎返啲錢出2080 啦

定係 15k 2060 好？

屌你個水冷都千鳩幾 走黎慳display card

2060 就要成條list 轉啦
有錢咪出勁啲，雖然你FHD
你玩唔玩3A 呀？

轉MB z390
aio corsair
多翻$1200 由2070上2080

乜嘢係3A

轉邊塊😢
Gaming-E? Aorus master?

真係要超頻既就phantom 9/taichi

純玩燈就是但strix算把啦見你想用塊板自動超頻功能

上網見啲鬼佬讚佢個 5向智能超頻

同埋如果個mon 改唔到 （i.e. 24 inch)
個list 要點砌先平靚正

Intel Core i9-9900KF Box *即將番貨* × 1 $3,720
－－>此產品不設一換一退換，請保存收據及包裝，維修請直接聯絡代理 × 1
ASRock Z390 Phantom Gaming 9 × 1 $1,880
G.Skill DDR4 Trident Z RGB 32GB 3200 Mhz (F4-3200C16D-32GTZR) × 1 $1,810
Galax RTX 2080 EX White (1-Click OC) × 1 $5,500
ADATA SX8200 PRO 1TB × 1 $1,088
Toshiba 3TB (DT01ACA300) × 1 $503
Fractal Design Meshify C Glass - White × 1 $828
MSI Optix MAG241C × 1 $2,299
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
NZXT E850 Gold × 1 $899
Corsair H150i Pro × 1 $1,330
小計 $19,857
冇信仰 上360水冷 850牛 Rm750都冇問題不過見呢隻幾抵玩

Let me check check

Z390 VRM tier list

Source:

Carbon down到去edge後面

自動超講緊multi core enhancement ?

係
好似真係 1 click CPU 同 Ram 都 OC

好多底板都有啦

等得既建議睇埋AMD 咩料先，好快就知
唔係叫你買AMD，如果真係勁既，Intel都會比反應

講到明信仰機
信仰無價呀

btw用信仰無所謂
張Turbo唔係ITX機就換撚走佢啦

商品 總計
Intel Core i7-9700KF Box × 1 $2,980
－－>此產品不設一換一退換，請保存收據及包裝，維修請直接聯絡代理 × 1
ASUS ROG Strix Z390-F GAMING × 1 $1,650
ADATA SX8200 PRO 1TB × 1 $1,088
Toshiba 4TB (MD04ACA400) × 1 $693
Thermaltake Smart BX1 RGB 750W × 1 $619
ASUS IN WIN 101 (TGA Ver.) × 1 $750
ASUS ROG RYUJIN 360 × 1 $1,800
ASUS MG248QR × 1 $2,499
ASUS DUAL-RTX2080-8G × 1 $5,950
Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查 × 1 $300
G.Skill DDR4 Trident Z RGB 16GB 3200 Mhz (F4-3200C16D-16GTZR) × 2 $2,080
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $20,409

黎獻醜不藏拙

Check 咗 好多有 CPU 但冇 Ram
不過睇完供電可能揀 aorus z390 master

RAM都係轉返樓主個條好D 禁太快睇漏

ram開個xmp就得

同埋我想問 FHD monitor 用 rtx2080 會唔會好浪費
*空間所限

唔上水9900會爆炸

電腦配置 轉換為詳細模式
CPU

Intel Core i9-9900KF Box
3770
主機板

Gigabyte Z390 AORUS MASTER
2320
記憶體

G.Skill DDR4 Trident Z RGB 32GB 3200 Mhz (F4-3200C16D-32GTZR)
1810
顯示卡

MSI RTX2080 Ventus 8G V2
5650
固態硬碟

ADATA SX8200 PRO 1TB
1088
硬碟

Seagate Barracuda 2TB (ST2000DM008)
388
電源

NZXT E850 Gold
1099899
機箱

Fractal Design Meshify C Glass - White
828
RGB / 散熱用品

Lian Li BORA LITE 120 PWM BK
240

Corsair H150i Pro
1330
顯示器

MSI Optix MAG241C
2299
小費

總計
20622

咁？

GIGA板
V2卡
SEA基HDD

Sea基 同 WD 差$11

$388 vs $399 2TB 5400rpm

換隻平小小u 上 2080啦

用giga master就不如用taichi
仲平 vrm又好過master
如果都係要giga就落番ultra/pro/elite
vrm俾人研究過其實用master差好少好少 但平好多